[突發] 有螢光粉又點撚樣 ？

[突發] 有螢光粉又點撚樣 ？ 比你UV 照到有螢光粉又點 ， 我收工去添馬公園散步散吓心都唔得咩 ？ 政府又話門常開嘅

自己諗定一個理由

用黎話你星期六非法集結囉

嗰區有公開話封閉咩 ？ 有合理理由可以鋤你啲咩嘢

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構